淘寶耳機集中討論區(16)-窮撚耳機/DAP專用帖

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

THZ
Fire_Bumper巴

劉日月

老翻小薯留名

唔係
呢條係銅銀鈀合金線+neutrik改2.5mm trrs插頭

新post留名

有冇巴打放/識人放窮撚x3? 或者其他player個價<500都得

前排放左俾個巴打了，窮撚救星真係好機黎

有無mmcx耳機線淘寶介紹
舊果條壞左
Budget200內
Thanks

lm

Ebay見到581 定去肥仔度買？

依家買m2s會唔會遲左 因為最近mp3壞左 用緊zs3 zs 6 um1
預一千鬆budget 聽男聲為主 各位有冇好建議

我有呢部. 買咗一千蚊, 依家只係當 USB DAC 用連電腦.
最好唔好買, 提升好少. 伏伏地,
如果你諗住入有部機聽無損, 當 DAC 用都OK幾. 樣同有個轉盤校聲音大細聲.
UI 唔錯, 完勝 斯巴克 N3 ,
N3 香港好多地方有得賣, 因為香港宣傳得好勁,
有代理. 派貨比雜誌佬寫稿, 也攪試聽會.

咁如果budget係去到2千左右又有冇好建議？我見到x5k好似都多人推薦

DPS1 / 30R
日馬宜家連稅做緊23000-24000 Yen
扣埋稅，補埋運費大概1500-1600港紙左右

咩係日馬

是日沙田賽馬早場

有冇巴打試過zs6插天華線同kz新黑線分別, 諗緊入邊條

留名

中秋

中秋快樂

而家響條街戇鳩鳩等食飯

啱啱收到啊嫲俾我既$500蚊利是，係咪有啲暗示

日本Amazon😁

中秋留名

你啊嫲想要ex5

啊嫲回應咗我嘅訴求，機會嚟喇飛雲!

屌 依加先知1001左有新po
中秋留守

中秋好嘢嚟

岩岩先放工

求推介
之前用緊隻 1551cu , 都幾中意啲聲 , 但係條線太唔舒服 於是放左
想問下巴打有無推介？
Sony 隻 n3ap 點睇？試過 jvc 隻 fw01 好似都唔錯
或者有咩淘仔耳機拍得住？

點解唔換線 而係放左

費事煩嘛 好似唔值得換線咁

巴打擺明借啲意買新玩具

呢個藉口真係好難比高分

試下ctz5/老忠/兔335

原來335有得試 都係肥佬?

問巴打借

2600 淘仔，你值得升級

想左了好耐，用iPhone 7要接駁線先用到天華線，原本要L頭，但想想下都係直頭，另外同事的三條用L頭，不過明天排到都急不來，SF 要8號先從新整理十，一那些貸

試下 ctz 5 同老忠先
有無巴打用緊呢兩隻

ctz5呢邊好似真係無

睇 hkepc 好似話女毒多啲 不過我又無話太好女聲果啲

我剩係試咗ctz3，真心覺得嘛嘛

其實女毒姐係咩
我上次試ckr100 d人話好女毒但係我聽係人聲前之外好似冇咩特別

女聲好毒

好似一把刀插入心撼中，果種穿透力，感情，餘溫

巴打最尾點解簡左直插既
係唔係唔講轉L插就默認直插？

唔通我呢方面木耳
想聽樂器一開大聲真係就黎隊穿我耳膜

新接觸呢啲 想問係咪嗰啲所謂嘅香港耳機牌子
都係買淘仔耳機 貼自己個名上去 我見有人咁講

Btw 嗰啲有空間感嘅聽感好正 但唔識形容係點

有部分係喇，所以買之前問下其他人意見
唔同價位有不同推薦

唔係要大聲

大聲同穿透力係兩回事

應該無，我都係見佢A1用雙ak4497eq同muse8920行全平衡先訂嚟玩下

已經在量產，預計在10月中上線京東。

海貝 R6 . 留意咗好耐

補圖.......

唔係時時有，要等佢特價

我自己會理解做女聲貼耳、突出

第一次感受到女毒係用IM02聽女歌手慢歌，感覺就好似佢真人響你耳邊細細聲唱歌

zs6又做番228蚊特價，想買既師兄可以衝
KZ zs6蓝牙金属耳机八单元圈铁HIFI重低音入耳监听运动耳机仙男座【包邮】
【在售价】268.00元
【券后价】228.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥WYI40fQLr22￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

岩岩幫ex5換左超哥
空間感比起aet08係幾明顯細左(木耳
2條天華線終於到左青衣啦

但係真係舒服左好多

用緊aet07

默認是直的，我是用iphone 那L頭無咩用而且L頭那金屬位都頗大

30蚊4粒？應該好難仲有得平

EX5唔好插天華線，一插左就鬆化到hihi

超哥係香港有冇得買？淘寶又唔送香港又貴

普通哥都幾好用. 舒服.
點會唔送香港 兩粒膠. 有咩可能. 開心使用了.
同賣家講 ,唔得就同淘寶小二講用官集都無理申兩粒膠都唔比運,
爭取到. 靠你.

同埋友成間英京好似$50 4粒

賭巴好熟行情

不過可能已經唔update, 好耐冇買

有邊款頭帶式耳機推介

1+2 唔錯，5舊水圈鐵耳機黎講

認同，真係值得一戰

仲要幾好樣

真係幾大舊

兔子335個包圍感真係好正

肥佬Zs6冇貨
最快十月中

差唔多啦
國慶假邊有廠開工

除左淘寶 仲有邊間有

買買買

應該用hifi player會再靚聲啲

考慮下

買完搵你試

sd模真係唔係講笑

岩岩買左ex5,個bass包圍感真係冇得輸，但佢好似唔太隔音，係咪因為動圈冇做到密封？

隔音未到好勁，但正常情況都夠用先啱
原裝舊耳舊係有d廢

係，始終需要入氣口。

如果唔滿足分析力，先改用2.5mm平衡頭同player，又另一個境界

再貪心啲可以上銅雀en700pro，對住fw01同ckr100，一啲都唔輸蝕

巴打用咩耳膠/綿？

唔改了，本身有隻335,想玩下圈先入ex5

aet07
有巴打推薦aet08同超哥

建議你哋試咗先啦，冇貨未必係壞事嚟

試左啦？

退燒組合一定係zs6+純銀線+冷聲player+amp+high gain
唔講得笑，退燒三倍速 體驗吓由左耳插去右耳嘅感覺
追求刺激感必試
#曲

呢邊放zs6，有興趣可留tg

入完1+2下一步就係要自己織埋銅銀鈀線

500蚊得兩隻推薦，EX5 / 1+2

買曬佢啦

CSL

有冇d再平少少女毒？買ctz 5個價可以買鐵三角

推得郁，x11都幾正

ctz5定鐵3角，我就會兩個都唔買

x11同xd05冇得散買架喎(好似係)

X11 推得起冇得輸，話哂都係退燒耳機黎

推得郁，e2k/e3k都幾正

zs6都係退燒機

終於入手左zs6, 高音尾的確有少少尖, 巴打們推薦咩耳膠, 目前見到人講都係超哥,AET07/08, OSTRY OS200。
另外肥佬有冇KZ 新果條無氧銅道銀線賣? 依度有冇巴打試過~~

原裝=耳仔捱唔到10秒
aet07+7n銅=捱到半分鐘左右
是但用緊耳綿+7n=總算勉勉強強聽完一首

天華更新
天華電子商務中心2017-10-5 19:45:12
對呀，晚上差不多11-12號訂單就會結束
天華電子商務中心2017-10-5 19:45:27
17號近幾天應該就可以發走

咁嚴重haha, 可能我新手木耳仲頂到

好彩果時忍到手冇盲入

2百鬆其實我覺得幾唔錯, 同價位應該去唔到依個level

確實無錯啊，玩具嚟講幾好玩

無氧銅線肥佬有，不過要訂。正嘢，必買！

講起上黎有無巴打想收, 好少用

有意留TG

查實d大陸耳機,DAP,DAC有無二手市場?

有時買左番黎真係唔多岩自己

我都係17號

想問我想主要用黎聽電音有咩耳機推介
主要用iphone聽，筆直1500到

查實用香港郵政都幾快
我27號寄出條線，天華尋日收到。前後先八日，中間仲隔咗個十一黃賓周喎。

zs6 電話推唔推到

要問佢？
我100睇仲運緊

1. 俾唔到同價位比較你（1+2 / EX 5）
2. 手頭上嗰對Run-in過200個鐘，用6S直出，無怪聲

放SD模 天空6單，有意pm我吧
Id: Aristohk

你証實咗我嘅假設：齒音應該係塊鐵片未震得順，煲熟咗就ok

寄掛號有話成功送達，我都有直接問天華

A巴玩緊咩耳機？

用dps1玩左一星期，依家用電話（htc 10) 推冇咩大問題。。主流型號手機應該都夠推，齒音我就

未打完就send左。。
齒音我覺得都仲有，care既買前真係要去試下

咁佢點寄落黎 岩岩問佢直接同我講整好埋

我寄蘇州
23號寄，依家仲未收到...

EX5
X11
兔仔335

ex5真心幾正，個bass彈手到

咁得啦我都係10仔
有冇線同耳膠推薦 一次過淘埋

遲下都入黎玩下

好有$
入隻335啦

335同ex5差好還喎屌
ex5當玩具500仲唔算傷

如果會換線，係咪唔好考慮ex5?

我覺得係，又唔係話伏
但聽聽下會發現原裝好夾
換線可試1+2，真係幾吸引

有冇人接手隻dt2 plus + 天華八絞銀線?
中意聽圈多過聽鐵所以想放

攪清楚換線黎做咩先

咁一於入EX5啦，ZS6換下線換下耳綿分分鐘唔止呢個數

話曬都半隻仙女座喎

通常巴打都話ex5原裝線最夾，用其他線 搵自己黎搞，效果冇咁好／提升不大，仲會整鬆個插位搞到好易甩緊隻

等佢平少少先考慮入黎收藏

335堅毒

女毒我反而冇乜要求
最緊要音場夠闊 樂器夠好J

咁335 唔係你果TYPE 喇

聽開管弦樂？

中毒已深

Jpop/jrock/acg 但係出奇地人聲冇乜點講究

真係太尖聲，不了

仲要加條武藤，真係媽媽聲

見你聽左好耐

諗過下，ex5都係唔改2.5

pish

留返子彈一炮過

真係各種毒，慢慢諗

求林巴又諗住換咩

幫強子買左隻ve6
整佢就整好 但佢寄左陸運
西安落白港要幾耐先到？

山東佬同兔子335

335係咪真係咁正 想知佢同535差幾多

唔好用535比啦......

有冇人放EX5 ? 無既我聽日去買

535推好左有低頻

有fd咁同我講

535就算啦

肥佬有冇現貨
聽日都想買

港人巴有，早兩日去左買，ex5係值得長keep既一隻圈

真係要試清楚呀巴打 其他人岩聽唔代表自己岩聽嫁

提一提，1+2都好正

聽日去港巴度試

1+2 fans

幾時買

太多毒物想買

有無巴打試過哂 ex5, en700pro, lz a4 同埋 fw01

取向係想聽到有d 空間感 同埋 都算 basshead

試過 fw01 印象係人聲好濃厚（唔識點形容）d bass 好似幾出

睇d 台仔論壇吹到 lz a4 天上有 地下無咁

最緊要啱自己

個陣都係因為FW01把人聲吸引左，係有種獨突O既韻味

唔想盲狙 但又唔好意思一次過試人咁多隻耳機

有咩唔好意思 我上次係DMA都試左成粒鐘

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ SERIES 4监听HIFI入耳式耳机】￥edZMGRSZmM￥

點睇呢隻tfz s4 想知呢隻同ex5比較

仲諗?

去試啦問

1+2邊度有得試?

肥佬

basshead可以試埋1+2

可以約巴打私片

比個1+2究極體佢試

究極體是什麼操作

1+2搭武藤金銀合金a

(好似係)

咁即係好過定衰過 玩到悶想試下新野

而家淘仔版複刻535都冇人玩了

Ex 5試過 series4邊到有試m

Ex5淘好d定係直接香港買好
我見香港買好似仲平

今日買左 $500

係咪都係樓主share果間買
我見淘寶要6xx人仔

港巴 信和

正正子

試左陣 證實我係木耳 好事黎唔駛用咁多錢upgrade

何出此言呢？

今日都入左ex5
聽演唱會正撚到仆街

你值得擁有

插線果時前後反轉左 唔怪得咁撚難入
希望冇隊爛入面

有分前後 點分 我好似有啲夾硬

我夾硬隊左入去
戴果時先發現反轉左插

我試埋Lz A4 但聽唔出分別 不過都分到ZS5係有唔同
但買完後 可能因為喺街聽 我唔太聽得出我本身個$20耳機同ex5既分別

R/L 字入內

你可能要個player

可以換換耳棉/耳膠再試
耳膠大細唔啱，會爛聲，尤其係低音會唔見晒

恭喜可以退燒

個盒有送耳棉同耳膠, 有D耳膠個大細相差唔大, 咩感覺先算岩?

諗緊

同自己講, 係條街太嘈

都係有聲出，所以冇分別

仆街，唔小心鈎到條線，就變左咁撚樣
買左幾個月炸

可能好似我咁要聽貴少少既耳機先聽到分別

完了吧，如沒意外

正式可以退燒

等了差不多一個月的天華線，終於等到發貨了

1.5k budget 有冇咩推介，諗住試下 final audio heaven 4, 因為唔太想掛耳

我一直強調uv膠嘅重要性

btw可以考慮換機了

用緊30R見到咁都有啲驚
搵定邊到有UV膠買先

可以搵小薯
佢有成桶

幾號單？ 利申 14未發

深水埗邊度有uv膠買。聽日出鴨記買
Uv膠係咪姐係用紫外光照先乾果隻

小心保護個2.5頭位置，好易gg

請教一下買咗zs6嘅巴打，有乜野型號/牌子嘅耳塞啱用

巴打們原來我自己有uv膠 你地用完咁部機咪一劈透明野
第時放出去點整走佢

同ONKYO一樣死症，乖乖地拎返代理整完，放左佢(如果仲有保)

個插頭D虛位仲衰過D cheap雞收音機，永不錄用系列，幾好聲都係咁話

用緊HTC10仔既巴打 你地有冇開HTC Boomsound Dolby？ 同埋其他setting 點搞

新買插天華3.5線

已經好鬆

x3實好多

試下唔好直表抆出黎，試下轉住出
之前用ORB條線又係好緊，插到鬆哂

總之呢兩部機都要好小心保護個插頭，唔係第一次見人出事，香港整返要500

師兄知唔知水貨有無得整

有技巧咁痴係唔會睇到有明顯分別

有辦你睇

淘隻Kz atr好定kz zse？
利申四十蚊都唔抱有期望

如果想有聲就算咁睇外型中意啦

我就係講緊水機，如果行機就唔駛愁喇

唔駛淘啦

係香港買KZ ZSE都係4x蚊

早排先買左對用黎出街打機用

睇黎買線用L頭穩陣

我用嚟代替apple耳機傾電話用

聽講zs3都幾好

洗唔洗煲下佢 見佢全鐵
我本身玩開自然流

正呀！

邊享受邊煲

30r先用10煲粒半鐘開下聲先
試果時用35好似大聲過正常人 好怕一黎好似平時咁隻耳機會出事

呢隻野唔難推

第一次玩咁貴 都係小心d好
成日玩親d野都好快壞

聽完放返落防水盒度，唔好就咁撓住部機
耳模唔好做drop test
做到呢幾樣都可以keep得好好喇

10碗水煲成半碗就可以了

好彩一早養成左良好習慣
drop test味比天華線開發應該唔會發生

其實有無巴打試過senhear其他耳機?
除左1+2之外
用緊1+2覺得佢做工幾正~

當年淘樂會既一堆用家

要平價michelle 可以上肥花睇
好多人買左ak70 mkii唔要michelle

果部mkii 都有人買

隻michelle真係二手平都唔會入
聽左半首都冇就放低左

聽開廣東話歌, eg eason, kay 呢D人聲, 想人聲同樂器聲出D, 穿透力勁D
睇左幾個post, 好似動鐵適合我多D, 有無動鐵耳機介紹?500左右質素如何?

利申, 用緊淘仔既ie80(2-300)

咪鬼咁老實喇你

基本上你執隻1+2都夠玩
玩一排先換線

有無link 望望, 搵唔多到
thanks

置頂post有，去搵搵
500蚊，要動鐵，1+2無得輸

ex5 都有得諗

留意返ex5圈機
不過人聲都係正

比多少少仲有銅雀 唔買試下都冇壞

眼殘, 真係唔多見喎

低階野算係咁啦
原價當然唔會考慮

L頭先最易屈爆

之前上網睇過啲師兄講onkyo，水貨要寄返日本整喎，香港代理唔會整唔係行貨嘅機
日本個邊唔會整寄去嘅機，所以你要寄去日本搵人walkin去整or自己旅行順便去埋

玩完🤷‍♀️啲人話x1a,300r,同細機都有fix呢個問題，但都係有人繼續爆

大機x1a 同 300r 都係好脆弱，插住2.5頭一跌就hihi
但兩部細機同cmx1 暫時未見人出過事

睇黎好快出新款

出得咁密？
x1a都算，如果真係升級唔係換殼

我諗佢唔會再賣呢個價，真係新款既，日本都起碼5k

出部硬解DSD既大家姐

出無咁易甩2.5嘅大家姐

仆街 見上面講完2.5同3.5個窿之後
即刻去check下自己部30r
買翻黎都未夠一個月
用開個3.5mm好似鬆鬆地
連未開發既2.5mm都有少少

可能今次連3.5都甩

可能其實係商業策略嚟，水貨唔同你整，就qc整到易壞d
好坦白，以宜家既qc水平，x1a出之前，我相信佢地已經知道根本問題未解決

我又係上次唔小心比野勾到條平衡線,個2.5頭即刻鬆左....我用少少AA膠痴返....而家好穩...不過希望AA膠無腐蝕到入面D 零件啦..

300R 用家

30用家表示咩問題都冇

用AB膠會好好多, A膠 橡膠填窿

唔好講得咁淡定
我都係用緊30r，好驚

呢幾部機成日dcfever有二手，每次見到啲人收都好佩服

二手平幾舊，各取所需

請問xduoo x3買二手易唔易有伏？
想喺呢條link買

入淘仔谷睇下有冇人放
300應該收到

召喚熱愛淘寶的親 個post?

我搵個窿捐先

有冇巴打玩藍芽耳機？（不論有冇線）

用緊IE80 有無好既淘寶藍牙接線 介紹

由於藍芽裝置涉及電池等技術，基於安全考量，巴打們普遍建議大家係香港買返正廠/大牌子，以保安全。

佢本身插座成個焊係塊板到，機殼個窿同個插座又咁多虛位
一係插得多連頭抆埋出黎死，一係入面爆焊，開始接觸不良，無聲死

港人巴個到有冇得試曬1+2同ZS6

無

兩者都冇

肥仔就有?

肥仔有晒啊

tfz exclusive king 帶得舒唔舒服？

聽講qc嘛嘛
配戴感就唔知

其實藍牙會唔會推得好過電話直出 無知一問

邊到有得買uv膠

淘仔買?

直接問薯巴睇下有冇得借小小

召喚小薯巴

睇下可以點借
想搞搞部30R

你會唔會出現係寶林/美孚/荔景一帶？

提番聲，未開始斷聲嘅先有得救㗎

小薯巴好早

咁就唔會，但今時今日嘅藍芽已經好見得人

我klb人 過寶琳好快手

今日5/6點ok

唔近
我睇下啲手作舖有冇得買

上網搵 見到啲人話深水埗福仁有
好似19蚊左右

兩部細機3.5同2.5頭都冇左虛位

有無打機用既mic介紹

同場加映
大家姐同細妹CMX1既做功分野

細妹同大家姐都似加左野去填虛位

我指嘅係dps1同cmx1
啲關係好亂呀

cmx1就好似好好多
dpx1a都係甩頭

隻1+2終於到手
加埋係日本外賣翻黎既超級哥套
真係勁好聲 聽metal d bass好彈下
有bass之餘仲兼顧到人聲同樂器
整體非常滿意 短期內應該唔會再點升級
btw 落左坑咁耐宜家先齊個新手裝

聽多排就會心思思想升

應該會買天華銅鍍銀或者銅銀混編
遲下先再揾天華老闆傾

煲後有驚喜
btw，好似夾銅銀鈀好正

隻1+2睇落唔差啵
幾錢?
依家用緊ue900s, 遲下想升級

499人仔

慣左自然流煲 好驚用機煲會煲壞

自然流啦，慢慢享受下佢個變化都係一大趣事

ue900s都升1+2

300r 家吓好抵買喎
但又唔知佢會唔會再平啲

等得就等下年尾會唔會轉款

我唔識以為對1+2係勁啲

你未聽過1+2 把聲又唔點知呢
去試下睇下正唔正

就係最怕會出新款

之前onkyo年尾出新機會喺九月個唔知咩show發佈先
今年又冇

btw, 我應該唔會買新款，除非係30R個level但又有得用spotify

新出淘仔勁過幾年前大廠唔出奇

兩隻都未聽過純睇單元
低音1+2一定比ue900s好
人聲同分析1+2就未必贏到ue900s

個勢就好似，覺得佢會出一部硬解DSD 檔既DAP 同罪大死過

定係玩隻貴啲嘅

老忠A4? 都係用返MMCX頭

係HKEPC買左副藍芽耳機be8 borofone諗住平平地215有幾抵屌就買左
但用落有個問題就係有時聽落會斷下斷下我覺得係干擾問題 想問be8本身係咪有訊號接收問題

好耐之前買落diy ie800，同HTC U11個轉插意外地夾，搞到想淘寶其他耳機試下

但唔多見有k3003 diy既？

聲菲冇做3003
而家仲有間做DIY版，但係賣1380 人仔

咁聲菲依家買果隻DIY耳機有無人買過？

佢有好幾隻，邊隻?

XBA果隻

比多少少試下兔仔

聲菲fans

我未試過聲菲，之前都係亂買

兔仔係？

有DT2 plus同XBA 大法

夢想兔

又係日馬既朋友

右上果隻:關我乜撚事

原先唸住日馬買部 300R 聽 moov, 結果比隔離台毒到, 入左隻 AHR192. 揾 fd 係日本旅行時幫手日馬入, 為起 120 蚊港紙. 推 ZS5 夠晒力, 駁手機聽 moov 夠晒聽, 收貨有突, 又可以帶少件大野出街

咁買對XBA試下

咁平？好似and線先咁平
好似又真係幾吸引

係 and 線咁平, lightning 貴一倍. and 機好似話可以用 type c 轉頭, 唸起啱啱出果時賣成千幾蚊, 而家好抵買. 今日用 moov 聽緊 eason 新碟, 有無損 feel.

我都想試呢隻，可惜要轉運

淘寶有日水賣 200人仔，𣎴過要比人賺成舊水，好似變左無咁抵。 另外呢隻 dac可以用係 win10。

lightning貴成倍真心sad
不過準備入隻去毒下人
搵下有無fd去日本先

100蚊咁平？即刻有興趣，等團購

究竟係咩
頭post有冇㗎?

夢想兔仿335
頭post當然有

sorry

btw有冇巴打買左?想睇下報告

佢地普遍話調音同正版一樣，可以去試下隻真335
幾正，儲緊彈藥

雜食啱唔啱?

等用家答你

btw你會整公模定私模?

雜食揀圈鐵好d

暫時覺得公模
不過之前見有巴打玩完公再入咗隻私

zs6

圈鐵得悅耳揀?

幾多筆直

儲緊
大約4000左右啦
留意緊邊一對好啲

4000好多野玩喇

想問下ZS6 定 ZST性價比高啲呀?
啲聲係咪差好遠?

各位師兄好想問有一條天華線想寄回去維修那是不是信封不能既還是既郵局掛號好謝謝

DIY耳机圈铁入耳式定制k3003 HIFI降噪发烧耳塞重低音ie800 se846

唯諾k3

感覺同留言問問題個d差唔多，有興趣可以買黎聽下

買咁多

有咩推介

要淘仔定大廠？

淘仔大廠都ok

ZST 調音會自然d，戴得舒服，聽得舒服。但 ZS6 分析力明顯高幾多，音場，低頻完勝，但高音有齒音，配戴無咁舒服。聽完 ZS6 你會唔想再用 ZST，自己唸。

大廠
SD2S / 灰雀 / 達科音K3001

淘仔
夢想兔335 / 老忠A4 / ZDGG 8單 / 強子 VE6

why not入隻1+2玩住先

why not 入隻ex5玩住先

今日係港人巴度買左隻 tf ex5
除左男聲比較薄d 都幾滿意 估唔到音場都算闊 希望煲耐少少會有改善

不過都係始終後悔放左隻 1551cu

煲後男聲都正啊
仲要清聲底
放咗隻1551cu入返兔335玩下

我等得

2.5平衡頭買邊隻好

ZDGG 8單好似搵唔到

淘仔？ 個人鍾意L頭既2.5

去ZDGG 間鋪望望

夢想兔335睇落好似OK, 得閒走去試下335先

見到有3單, 4單, 20單, 24單同埋UF10PRO

強子 VE6係咪依個?

係

睇緊post 7, 仲未搵到有報告
剩係見到要整私模先好聲

玩換線會中毒
不過ve6好似都幾好

依家條ue900s用緊條銅銀混編8絞
2.5插落去30r聽
都好正

L頭2.5我覺得neutrik改2.5幾好幾靚仔

如果用ipod classic 聽開 metal同hardcore 買ex5定zs6好？

EX5

用信封ok
都要寄掛號，大約廿蚊

冇錯，900S 一定要夾銅線先入到耳

點解咁多人推KZ
我鍾意齒音但呢個係刺音..放大左勁多倍..
就黎聾
夾硬拉低Equalizer啲高HZ先好少少

ZS5 幫到你

煲佢100個鐘，再用耳棉，即時正常晒

當你試過zs6+純銀線，再+amp， 你會發現而家嘅刺音簡直不值一提
退燒三倍速

可以試下1+2
我都係聽開metal同hardcore
ex5同1+2之間我都係揀左後者

特別嗚謝小薯巴免費借岀uv膠
試埋1+2搭銅銀鈀真係不得了

師兄呢句曲定直

打漏左個#曲

ZS6 肥肥無現貨. 好好賣.
換 6N 單晶銅會好好多. 齒音無咁大.
有ZS5 , ZS6 , 比我選擇 ZS6 好聲過5 . 音場大, 滿意.

試過ZS6 夾銅線都係吉，真係不了

有冇人知肥佬果度係咪淨係得地鋪，上次想試耳機 但係又熱又嘈

準備放，我夾7n。。

用緊佢出條新銅線，感覺好左

物理性退燒無誤

差唔多250hr up了
再加耳棉，仲要7n銅配2.5
結果一樣係有刺同齒
不過另一邊佢煲到今日都仲變緊聲
聽d無太多刺高頻嘅歌
都叫絕對對得住個價嘅
同a巴一樣，zs5個聲真係圓滑好多

唔想有齒音, 尖音, 就唔好買 ZS6

ZS6冇咩人推 其實多數都係推ZS3同ZS5

其實ZS5唔係想像中咁難推，唔明做咩咁抗拒

zs5係推唔好都冇咩野

1+2好似要成千？out左我個budget.

過千果隻係貴版，我地而家講果隻係平野牌1+2
499有得玩既圈鐵

岩先去完肥佬到
1+2 個人覺得人聲同低音都唔錯，有驚喜，但外表真係麻麻
ex5 外表靚仔，人聲出，但比較平淡，偏向自然d
DM5 四單，較到好大聲先推到，係幾刺激，但隻耳仔好快攰
銅雀雖然貴d, 就人聲再靚多左一層。。。

而家唸緊銅雀定ex5

EX5 有插頭問題，留意返唔好隊天華線

買曬佢

買買買企鵝.jpg

那有錢
1+2 巴打你地戴得舒唔舒服，好鬼大舊

公模黎講，巧屍服

舒服

我細佬戴zs3耐會有啲痛
戴1+2佢即刻話舒服好撚多 同正勁多

買啦
不過ex5同1+2比，1+2個配戴真係舒服好多

可惜1+2 係mmcx

有得簡0.78頭
我就係成功嘅例子

冇錯，正就正在佢可以俾你揀用咩插針

我都係 0.78頭

ex5用電話試完覺得同10仔耳機差唔多
係咪我問題

what is 10仔耳機

TF10

跟機個耳機
1＋2邊到有得試

肥佬，lm

HTC 個跟機耳機？

其實一值想知肥佬間鋪係邊間

岩岩入左，希望無伏

置頂post真係有寫

認真呢 深水埗咁撚大

上fb seach佢鋪名就會搵到

唔好哂錢

依個好似幾抵

買嚟試下正唔正囉

比左錢啦

Lighting頭9成中伏

比左錢可以取消訂單
Lightning 既野盡量買原裝，特別果個轉插
原裝果個入面有DAC架 呢個就...

貨都出埋，算啦，做開勇士

咁平

用緊im50 最近一邊條線接觸不良
想淘條線返黎換左佢
有冇好介紹

換耳機

淘寶線材黎黎去去個幾間 睇頂置個懶人包/爬下po啦 不過換條線都幾舊

胡桃v3好大部

4-5日

Thx

點樣先食到依個套餐？

我見佢下面有推薦就見到

本身有隻senhear 5單
諗住入手隻zs5+梅菜線
會唔會好不智

我最近係淘佬到買左條er4p原裝線, 我隻er4p即時復活
好感動
d聲真係好掂

買隻1+2 玩喇 平平地

有圖？

又係senhear
我覺得佢個公模太大唔好戴

我去推介列表1+2 LINK 唔見

btw 1+2有冇得自訂面板？

用淘寶apps會見到

有得自訂面板
套餐個條似係普通野黎...4芯鍍銀線 2隻色，原定價289人仔誇到呢

二手來 ，我真係買到全新
只能夠講，我真係er4p die hard fan 屎

買唔到

放zdgg8單連亮點7n單晶銅線，因升級大廠所以放，有意請TG:@NsonAce

所謂既自訂面板只限係下圖揀
不過仲可以左右唔同色
左右唔同面板就唔知 可以問下
我自己就黑白搭楓葉面板

咁不了

500蚊貨仔係咁上下

而家應該冇人識呢隻野

依隻聲底係點？？

天華線其實有咩特別？我想知道賣點

平
性價比高

好似送果3個logo
其餘要加300蚊

個人覺得偏暖聲，分析力強，多單元營做到一定音場，低頻量多質好，高頻延伸唔算多但岩岩好，雜食，我自己聽開hard rock,metal,歐美pop等等都幾滿意，係隻野偏大小小因為多單

用緊UE900S想升級, 不過仲儲緊錢

我仲用緊 佢zdgg轉哂model

有啲心思思想入

想知佢依家個啲好唔好?

真係唔知，呢個po都完全冇人講了

係想快就入 利申 等左一個月

8Pro用家

高登時代好多人玩呢隻架

咩機？入邊條？

係平, 值呢個價, 但等好耐,
最好買其他, 置頂推介, 銀線坊,
小凡, 但小凡食水幾深吓, 員工多要養班人同租金.
腦放君已點名呢間

jvc入耳式耳機套通用螺旋凹點塞 spiral dot JVC
有冇人買過. 掂唔掂 去齒音

聽講去齒音同耳綿差唔多

想問$1000左右~有咩抵玩

銅雀en700pro
x11
1+2
ex5
排名不分先後
可以比多小小試下隻老忠

thx~ 如果原本用開tf10 有冇差唔多既?

好垃圾 調音方面冇咩效果
主要係粒膠本身又好撚硬，又細粒好易甩，而且比一般耳膠硬好多倍

啱啱睇完左epc16年講悅耳嘅post
專登係入面睇兔子335
依家都係慢慢諗清楚先去馬
可能依家兔子無咁多單同手功好左
訓醒睇埋隻ve6先

心思思想入兔子335，講嚟聽下

好大機會個金屬濾網出事

ZS5 冇問題呀

會唔會係用左金屬殼冇左膠水調音先係咁

啲cymbals crash有陣「鐵」味，換完銅鍍銀線好咗少少，但係調音仲係怪怪哋

1+2轉兩針要同佢講？

google唔到兔子v6，近況都無咩
強子個隻都無咩人討論
好想知隻v6聽感係點

諗諗下自己都有隻貴啲既5單，就唔好晒錢買多隻啦
攞啲錢黎換下線仲好～

其實武藤線好唔好？見佢紅白藍好靚，但對於聲有咩提升？
因為5鐵低音唔多重，主要想提升下低音先

買開銀線坊，想試下新野

我係第一代8單，姐係佢之前講既8pro,佢轉哂model,因為都夠用其實都唔會點換，所以小左人討論

正野！

武藤線混編8絞
不過唔係加強低音

同埋呢排少左人盲入野，咪小人推薦
最多人玩就係1000樓下既耳機

武藤依啲勁野通常都係三頻提升

岩岩同店住講用8pro trade in +¥1200換10單

依款

太貴了。，

ZDGG定價真係偏貴

比起其他，我覺得qc都算唔差

Toxic正啲

ZDGG算值
Btw 8Pro冇必要換10Pro, 個人意見

仲要補1200

個面板搞到無興趣w

中國特色

我問過佢，佢話個單元都唔同哂，佢依家新款10pro 同12pro單元upgrade 左，還掂我個殻都爛左，加千零蚊有新野玩，

屌 好撚柒
木面應該唔錯呀

冇錢買勁嘢
搵左銀線坊整紅白藍單晶銅銀混編

武滕線有無link?

8轉10其實係轉走向唔係升級

oh你殼爛就又唔同講法了, 可以考慮

武藤最平係日本買完返嚟香港, 然後自己/搵人整

無錯

成千蚊 屌左出聲

聽講兔子隻ve6 同原版完全唔同 變左中低頻

Thanks Ching

我試了

咁知唔知強子對ve6係點?

呢隻有幾個巴打出左私模

佢地依排有冇上水

強子係咪呢間？

我自己盲狙左呢隻 仲等緊
見佢幾靚仔又幾多人讚

Toxic成日聽但其實咩黎?

等包膠先

香港邊度有得幫人整耳機線？
我見便利碼頭買線材都係300蚊一條1.2米
買晒兩隻色都係600蚊

如果係香港搵人織+焊插針等等要幾錢呢？

有穩定木面板
lm等包膠

有冇巴打知肥佬度1+2賣幾錢

你整幾多絞？

兩隻耳最少要4絞⋯
加埋原裝Oyaide MMCX / 2.5 都差唔多1500

咁既話同淘寶訂差唔多價錢咋喎

諗緊盲入兔子335好
定係香港入隻 AK MICHELLE 好

有機會俾你試聽下兔仔

快啲買
我想睇報告

打算入私模

買喇買喇企鵝.jpg

我想問下各位大佬有冇TB頭戴推介
用dps1推

就係比你地毒到
私模無得毒人

強子ve6同兔仔ve6
點揀

兔仔VE6 個價唔平呀

ve6真係強子

強子ve6可以同邊隻耳機匹敵到

巴打筆直幾多？

S1 3.5推力有啲虧btw

係時候買個xd05了

比較想知強子ve6把聲係點

大家好
新人簽到
筆直$300樓下 之前用過se 425 想搵番差唔多嘅
其實都係用iPhone推 有藍牙仲好

我先，比多小小試下ex5

【我剁手都要买的宝贝（重低音入耳式耳机HIFI双耳塞动圈铁索尼魔音K歌手机通用YINJW P8），快来和我一起瓜分红包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥yFry0UvEu5o￥后打开👉手机淘宝👈

呢隻? Zs6 推好吸引

即係se425同ex5差唔多

睇漏咗，當我無講過

新人留名
有冇人試過ctz 3，見個樣幾正有啲想買，唔知聽落去係點

試過，鐵味濃，個人口味不合
肥佬度有得試，建議試埋ctz5

肥佬度有ctz5試? 見好似整得幾靚
唔知咩聲

上次聽講係有ctz5 demo
不過未試過

EX5同KING有咩分別?

仲搵緊咩口味係自己中意
最近想獎勵下買下野比自己，就睇下耳機
利申 已有zc5

兔子

個名唔同
調音唔同
個殼唔同

想問$300人仔樓下有咩推薦

粗用

原本用TF10 , $1000 左右筆直有咩推介

加少少上lz a4

真心一問超哥定spinfit好 利申 唔想等淘寶

我自己用覺得spinfit好似有個吸盤吸住隻耳咁
比較之下我都係中意用超哥

我鍾意超哥同JVC膠

成日見淘仔耳機，尤其係鐵，都話煲完聲會好啲
其實有冇咩方法黎煲？

1. 主要攞咩歌煲？
2. 每日煲幾多鐘頭？總共煲幾多鐘頭？
3. 插電腦/電話黎煲得唔得？

1.平時聽開個堆
2.每次唔好太耐，大概每次2-6小時就比佢抖下，費時燒單元。總共150-300小時不等，可能更多
3.得

咁依家攞返對擺低左一排 幾百蚊既淘仔煲下先

可試銅雀en700pro、ex5、1+2
比多小小ctz3、ctz5、老忠a4

zs3、zst、zs5、zs6、bd005
自己慢慢試

好似ve6 咁既
但兔仔困隻就太有335影子

同埋唔駛整XC 直接x1就可以 x2聲好麻麻

如果香港有兔子試就好

個人覺得Zs5 好過zs6
唔明點解個個入6😂

個樣靚仔好多

平平地入住zs3 試左先

利申 買左 覺得有驚喜 仲要係用藍芽線

Thx 你地超哥買咩size?

買一pack M多左一對出黎
想入/換多對細碼

超哥買左L
利申大耳loan人士

完全同意

係天華買左條線就到
佢話順豐包郵 咁佢直送到我屋企仲洗唔洗比啲咩錢？

偏遠地區要
非偏遠地區唔洗
好似係

假設入部xd05+1.5k內買大耳有咩扺玩 thx

送上門 住宅區要20HKD附加費

k701點睇

我都想講k701
利申：如歌鈹單，夾xd05正到出汁

好 唔該巴打

順豐一向送上住宅要加$20

要特登車黎一定貴D

K701 x 2
真係好抵玩，個Packing又靚

搵吓屋企附近有冇順豐櫃，分分鐘方便過上門派俾你。尤其係成日行開收唔到貨

thx巴打
k701同xd05邊度買好
我見epc有人講去通利買
btw k702同k701分别大唔大

大
k701通利有當然通利

想問下郁到個2.5mm頭 會有少少沙沙聲係唔係正路架

咩機？ 點樣郁到法？

DP-S1，試線個陣，就咁輕輕hi到條線郁到個L插

我300r扯到條線都唔會有沙沙聲
可能uv膠is waiting you

我覺得唔正常

常用個個3.5反而冇事

想問下強子隻ve6有真野幾成？

強子隻ve6 x1幾錢倒?
有冇話一定要整私模咁?

收到天華條7n銅女媧變左十字
有冇巴打係等緊天華又岩洗嫁 未聽過未插過 只係拆左包裝
我最遲星期3晚寄返去
有意留tg 一定要係訂左排緊隊

成日都見到哥套超哥 其實係咪姐係sony 果隻耳機套?

最近535條原廠線終於壞咗
聽開女聲 高音嗰隻
男嘅, rock嘅都會聽
所以想問下各位大佬有冇線推介下

原來有得要求織法

默認十字 十字有得揀鬆緊呀ma
但我鍾意扁線(女媧)正啲

乜天華線咁多隱藏option
直頭L頭、線顏色、織法

有咩落單之前問清楚店主，最好係訂單說明度講低

換線筆直?

想問下6N 同7N 分別 大唔大? 好鬼多種又泠凍又唔知咩咁
睇過咁多間~好似天華D線比較抵?

佢幾十蚊到百幾，幾百都有

其實初入耳牛配XD-05我強烈建議淘寶睇吓$500樓下Philips SHP9500
SHP9500 其中一個最大缺點係佢缺低音，令中高音太出而有啲刺耳
但係XD-05個bass boost解決咗個問題 ，加上SHP9500本身音質一流，配咗XD-05 bass嘅SHP9500基本上$2000樓下都少有對手

BTW SHP9500本身戴上頭都好舒服，要挑剔就佢唔夠夾頭，但啱哂喺屋企長時間戴/做daily driver

另外K701同SHP9500都係全開放式，會雙向漏聲，唔好用嚟睇

得500蚊得左右

188銅線

係呀，188抵玩
仲有間叫音樂線材鋪，佢手功都幾好既

188係唔係Idea HIFI
仲有想問銅線係唔係加低頻
因為我有啲怪 唔太鍾意低音蓋過人聲

本身535都冇低音咁滯，加區區一條銅線就即時低音蓋過人聲嘅話條線上定神枱都得

啱啱開始接觸耳機
咩都唔識

已經好好，我仲以為有人講換耳機先

推一推
好想知

建議直接問強子會快d

配zs6你覺得點？
我已經改咗了

我就係見到太多選擇, 反而唔知點揀

我想知ZS6 D 聲點, 3舊水有2動2鐵

想問下有冇鋪頭可以試哂shp9500同k701
諗住買完amp先去比較下

收到啦6N單晶銅天華線

喂幾靚喎

今日終於到我又可以包膠下了
見大家都嗌正，見fd去日本特登叫佢幫我買咗盒
配戴感同普通耳膠耳綿都唔同，戴上後發覺又幾舒服
因為啱啱入手，未好完整咁試曬
音場好似闊咗
不過真係幾夾ex5
對比以前用aet07可以話係全方面提升

啱啱放咗，刺、齒

你又係M做咩唔問我拎 我多左對

我點知你多咗句。。。
個對等緊你買新嘢

2 3舊水呢個價位 zs5 6 應該無敵
不過6仔唔換線（同耳套）收緊d高音真係頂唔順，計埋個價就可以有其他選擇 e. g. ex5
如果聽開女毒既應該換線都搞唔掂，7n銅都只係有改善，強烈唔建議，岩雜食向多d

巴打可以試下7n銅後再換耳綿，會再有改善
但始終甩唔到個刺同齒

超哥M碼冇貨 上星期搭單訂左哥套 過幾日應該有

咩織法? 幾靚
但好似有D疏, 會唔會易鉤到野

睇落似女媧 (天華應該一係十字 一係女媧姐)

原本見佢個形同埋幾平想試下, 但聽落評語好似都係麻麻地

放左啦？對zs6 仲諗住收

有fd想要，就平小小放咗比佢lu

唔知喔 買既時候冇話要指定乜嘢織法

又係我
又係我壞野
zs5 zst 一齊右邊濛左
咩玩法
有無得整

有無巴打寄上去整

買過第隻耳機

你xx
哪xx

寄都要好多錢
不如買過隻
BTW 可以試下幫隻耳機抽下濕既

zs5同zst咁平
係時候升級了

一年都無
部dap又壞又換
無錢啦

嘩咩手神

dap我7
米換囉
zst比左老豆
一試
仆街
zs5
好似有右邊小小濛
幾日後聽多次
玩完

SHP9500係正嘅

有保養有時真係好重要
都唔知點整，問返賣家可以比較好
寄就過關寄最方便

老老實實百幾蚊貸仔
寄又要錢 又要等佢整
不如果平平地買過隻
當然可以係時候升級

有冇D咩around1000蚊嘅dap推薦下
二手都唔拘

二手DPX1

巴打放唔放？知唔知1+2岩唔岩size?

dxp-300r見有做緊港行3800
好難忍

邊有咁平

Cayin N3點

順手問下有冇平又有2.5既dap？
係咪得二手DPS1/30R？
山靈出左m3s，但係都千幾人仔

之前日本amazon 做二千幾HKD入左部~

果部好似1700人仔

真係同細妹爭

今日係肥佬度試左ctz5同3
覺得5啲聲比較冷底 人聲清 音場大 低音比3唔知點解係冇咁突出 3就聽落大致上同1+2幾似 有冇試左兩隻嘅巴打教教我分下我有冇講錯

無試過5
不過上次試ctz3個陣好冷好鐵聲，bass應該同1+2/ex5無得比較
上次個陣無ctz5試，所以答唔唔到

咁bass的確冇咁勁嘅 我入左1+2同ex5之後有時會覺得唔想聽咁重bass ctz3會變左岩岩好 分析力都唔差呀

請問一下香港有冇地方有賣超哥？

各位巴打好，小弟窮學生，諗住買$200~300蚊耳機黎用，見到POST 入面推介28 MART有2款,Remax-800MD同Senfer DT2 plus，請問整體而言邊款好D?定有其他推介。
PS:平時聽歌都係廣東歌pop/歐美pop居多+周杰倫
THX

zs3/5/6

壞得太多野
都係時候脫落傷心地
唔玩耳機囉

耳牛/喇叭無咁壞嫁好似

dt2+試過係正

想買哥套係香港點買最抵？

我都係用緊aet07想轉超哥，2隻size係咪一樣，07我用緊s

我覺得超哥大dd

叫FD 去旅行買左超哥 S size 唔岩帶 太細對

用對M同你換對S好唔好
果時買1pack多左對
唔好比戴過既我就得

有無興趣放

放唔放

我試過覺得唔岩 size 既 算唔算帶過

Ching 有興趣， 已tg

屌 個tg有人搵我唔彈野出黎
己經約左上面位巴打換sor

tg?

眼殘sor

想問一問zs6 價錢係點？
上網搵d 價錢差異都幾大下
因為我冇任何配件，買耳機+線大概幾錢
thx

RHA T10i有冇巴打試過
剛剛無聊試完 覺得正過我對EX5好多

Anew位巴打有冇消息

其實超哥係咩來

索尼大法

係信仰

新手想問肥佬Facebook係咩

上面先貼完圖

仲未出貨

ideahifi條4根50芯覺得低頻太重有啲朦
天華嘅6n單晶銅 銀混編又有少少尖得滯
有無啲平線係喺兩者中間

簡左咩面板?

穩定木 隨機花紋同色
好緊張

想問下zx300a 如果想要皮套點買最平
btw，有冇巴打已經買左？

買機果陣冇送皮套咩？ 淘仔好多間都多野送

呢隻？

幾靚仔阿

係呢隻 但係顏色有機會紅/啡/藍/綠 或者溝埋一齊

新手木耳，本身有fw01, 身痕想入對bass好少少，隔音好d既出街用。
試左1+2, kc09, dm5, 銅雀，聽感就唔多識點講，1+2係戴得舒服bass又勁，kc09個聲好啱味道樣又靚，dm5唔差不過唔啱味，銅雀好似幾好係樣差d
係kc09同銅雀2揀1，木耳黎講係咪應該外貌向呢？求巴打們指教

得一兩間有，但果幾間奇奇怪怪

一係就京東預定，但已經full左，on9京東果度預定人數顯示有成7千幾人，有冇咁誇張啊

自己試完鍾意kc09 咪買kc09

上星期預定仲有皮套送
好多人見罪大咁平就衝

外貌向
雖然上耳後自己睇唔到

上月17號天華線,
今日仲未出貨

請教下咁多位巴打
最近睇左兩隻耳機, 想問下TFZ series2 定 KZ ZS5 好D

想入對zs6 有冇邊間鋪頭信得過啲？
利申第一次試淘仔野

買ZS5喇

筆直幾多呀?

窮撚 700樓下

EX5 或者 senhear 1+2
都係好岩你筆直又好抵玩

想要音場闊啲同想試下zs6
見幾多人推呢隻
但巴打知唔知邊間買好

唔該哂巴打
咁TFZ呢? 係不值一提定冇相關料? (因為ZS5個外型唔太吸引 )

ex5就係tfz exclusive5
500蚊內只推薦呢2隻

不怕刺到傻嘅話，zs6就唔錯
如果唔想刺到耳仔痛，zs5 is better

最近想幫215換線
聽開j pop 女團
諗緊單晶銅 定 銅銀混編 好
或者咁多位有冇其他提議
筆直 500樓下到

直接換耳機好過
500價位，無論ex5/1+2都絕對feel到升級

自隊半打
thanks 巴打

升幾級

如果試完都係覺得215比較好
可以考慮退燒/直上旗艦級

咁我對215係咪可以退休

我對215一早退左休 （淨番單元）

215睇下放到幾$未放咗去囉

有隻dt2 plus +天華八絞銀線係手
有冇巴打想要?

好 唔該哂巴打

有冇人想要EN700PRO 銅雀
手頭上仲有隻

淘仔廠真係留好多手
zs6 都有限量版 完全用唔同單元
唔識d老細完全無機會玩

非刺音版？

圖都冇你話你果隻係仙女座都得啦

睇人分享原來係原單元 重新分頻同用特殊膠水痴(唔知有幾特別
好似話無刺音

阻人搵食，死左會...

都係果句 200 頭無得唔收貨

以聲嚟講，真係物超所值嘅

用ex5 錯手入左條天華7n單晶銅
有冇巴打想接手？

新手一問
用緊um pro 30
換線好 定換耳機好?

有意 請問係唔係0.78插 3.5mm
係既tg我啊 麻煩晒巴打

有冇巴打試過nuforce hp 800

KZ zs6蓝牙diy圈铁耳机入耳式hifi重低音炮手机通用苹果带麦耳塞【包邮】

zdgg邊隻直得入手試試

五六百蚊dap嚟講，山靈m1定xduoo x3好啲

幾錢筆直？

山靈M1 有彩芒同雙向藍芽接收
把聲聽過都幾好！係價錢貴左D

隻隻都得

有無巴打係淘寶買到平又運嘅zx300

3-4千

兔仔335 / 強子VE6

攻頂

個樣幾得

邊度有得試?

無，盲入/睇下有無巴打可借

ZS5想買但未帶過依隻繞耳型怕唔慣

zs6都係繞耳架喎⋯⋯

我都入左zs6 煲左之後其實真係少好多齒音，同事有zs5試左都覺6正d, 最緊要用佢條新線同換耳膠就ok, 同埋佢條藍牙真係唔駛入，用左1次覺得收得好差

搭單問，呢2 隻分別有咩特點同埋適合聽咩歌？同埋邊隻易推啲？

我7n銅+耳綿一樣接受唔到
可能大家聽感唔同
不過zs5+武藤真係幾正
利申:煲咗250hr up

求聽感

聽講兔仔真係可以以假亂真

真係乜?

海王星真係唔錯

最衰唔知邊度有得試?

準備入335私模

米王

更正，準備入兔仔335私模

唔入了
明明係你地毒me

抵啦 我果時換耳機你地就係咁
風水輪流轉

btw買買買

聽左一次就中毒，
買買買企鵝.jpg

新手問 淘仔私模點做?

係香港整耳模，寄過去

你講完呢句就無興趣買lu

同求

有冇人部 DPs1 play dsf file 會窒

岩呀 唔好買呢隻 為將來更貴既耳機做好準備
一步到位

我對sd4完全無興趣喎ching

其實有時係到諗...

買隻咁平既.然後要換貴線

會唔會觀音頭掃把腳

其實ZS5,ZS6 D女聲都好似好尖既

但係ZS6用原裝線好聽D.無咁覺

佢D兄弟 30R無事

會唔會BITRATE太勁

部機頂唔住?

最毒係條線

sd4平野黎 緊係直上pp8啦

我下一步都儲緊錢換線

喺邊度有得試聽?

無需要

過關寄？

聽講過關寄最好

算係風險最低既方法

陳潔麗隻 purely
唔知呀 PCM 32/192都冇問題

放zdgg 8單pro,有興趣tg me:@NsonAce

想半年內入隻靚少少耳機，可能三千以內，加條千幾既靚線退燒
所以近期會追下post 大家好

pcm同dsd 兩回事嚟woo
可能高bit rate 既dsd軟解要計太多野，部機唔夠勁，咪會有latency會窒？

好耐冇見

兔子335

都係 SACD咁上下
1bit 2.8mhz

彈下彈下
但都係睇定啲先

人地30r 冇事woo

好耐冇追post 留個名

巴打好耐冇見

我最新firmware
用內置flash冇理由有事wo

我唔識野既 要拜就拜aristo,yt,nf佢地

呢一年儲下儲下啲無損hi-res file，終於爆64GB啦

好耐冇見了
add 我TG: Aristohk

我dps1聽陳潔麗果隻碟都冇事

add左了

[Used Filter List]
(1) Built-in DSD Source
(2) Built-in Audio Codec/Transform
(3) DirectSound Audio Renderer

[Audio Information]
Codec: DSDM(0x4d445344) - Built-in FFmpeg Decoder(dsd_msbf)
Sample rate: 352800 -> 192000 samples/sec
Bits per sample: 8 -> 16 bits/sample
Channels: 2 -> 2 channels
Bitrate: 5644 kbps

上面個資訊係potplayer抄既

試過依個DSF

無問題

但係有個WAV播唔到.佢話not support.

叉度 X3就會LAG機

s1同30R若果實扑用CUE播放同APE既話

你話幾好呢

我覺得部機除左依兩樣野外.好用過x3

我聽乜都冇事

30R聽DSF咩事都無

入dp100，所有問題解決晒

韌體版本: 1.10/17906AEO
你地咩版

原來關個調整鎖定範圍事
我set 得太窄所以DSD 出事

個到咪寫左唔好set太窄囉

其實果堆野有咩用？

小弟最近聽多左Rock同EDM, 開始覺得對SE535真係唔夠低音。
本身打算去試Campfire Jupiter.
點知個店員同我講覺得原因來自部AR M20唔夠力，叫我換Fiio X5 iii同 X7 ii。
巴打們有咩睇法？

點解唔試下係唔係?
定係你其實想換耳機

我之前試過仙女座同Jupiter, 確實感覺良好既
點知尋日等等下人行過就試比sales推左去試DAP。

有冇巴打都用用過AR M20? 想知個推力係咪真係咁細？

問黎做乜，攞起部機試下咪得
佢話x5iii 同x7ii 好聲，你咪自己聽一次係咪好聽囉

就算個spec天花龍鳳，聲唔好一樣冇用

新手一問 岩岩入左對 noble x massdrop
大家覺得 player amp 線 邊樣會考慮升級先？
唔該巴打們

set 窄啲 人聲貼耳啲
所以我 set 到好窄

player
noble x 唔洗用amp 用左郁冇乜分別
線手痕咪買天華果啲過下手癮

M20力水都算唔錯，點睇都唔關推力事喎 之前我用過一排部m20推鐵基本上都收貨，一睇就知佢想水你買dap

Arm20 好似出名力水夠 btw fiio 不了

力水唔夠買部xd05囉
fiio真係不了
不過535本身就無咩低頻架啦唔係咩

thanks

我多左條天華7n銅2.5頭出黎
有冇巴打有興趣咁

係，但係同846比，846又低頻多撚到仆街，相比之下反而535仲好聽少少，Therefore shure系列冇一款平衡已經不了

想買隻zs6配藍牙線玩
去邊度買好？淘寶有冇話邊間好

我新手 都想試zs6
但平時淨係用開iphone 聽，會唔會推唔到
睇淘寶 人仔二百幾蚊

846啲bass 下潛唔掂，多就多
但好難聽

可以試埋zs5/DT2/聲菲xba

咁zs6去邊買好

你講香港邊度買？
淘仔買有好多間選擇

兔子335係咪可以入手
同埋佢寫mh335dw同335dw有冇分別

點解唔pm問下店主？

買啦
mh = 公模

驚買左唔岩聽

有無巴打係油耳
就算成日清耳仔
帶親入耳式都好快跌出黎
用掛耳式果啲會唔會無咁易甩?

去試耳機都唔係幾好意思 帶一陣就成個耳機都係油

入啦入啦

應該冇得易甩，不過頭戴式會唔會岩你多啲?

驚盲狙唯有自己行多步

etc問人借

兔子mh334都唔錯

詳情可睇返epc悅耳個post

135頁

28mart推緊胡桃V3 人仔359 有2.5平衡

-Touch Screen 選曲
-2.5mm 平衡輸出
-AK4490EQ 解碼
-加上採用三顆運放 1pc 雙運放+ 2pcs 單運放
-OPA 2604 + NE5534 x 2

大家點睇?
我唔識睇spec, 淨係價錢+2.5平衡就心郁郁

呢類機係驚佢漏電，同突然爆音

//固件更新问题：现阶段发出固件是10月11日更新的，这版固件缺点有发热情况，切换歌曲有爆音，固件每周更新。下版固件修复切歌爆音问题。//

btw 見到佢個介面就縮

都係儲下錢買山靈m3s 或者 DP-S1

立即退燒，人機合一

spec冇嘢呀，試吓啱聲咪得

有冇強子ve6條link
淘寶見到等隻ve5唔知有冇搵錯人

好期待巴打隻Anew

買左隻 紫珊z2 player

2百幾蚊真係好抵玩

近10年都係用手機聽歌

用紫珊z2 聽番先發現原來兩回事

好似要pm強子問

我真係睇哂

我都睇曬，睇住兔子進步+有讚有彈
同我上次試聽又唔同感覺

評價參考下好啦 又好多都誇張左
耳聽為實

我都想耳聽為實

睇下有無巴打借比你試下

約巴打啦 連登咁有愛

所以你放到你部sd4未？

係淘仔post & tg有愛

想問下有無人介紹 PS4 用耳機 party用

搞咁耐原來係耳膠問題 唔洗放了
我其他耳機用M/L 但係SD4一定要用S

下一步換線了 不過再聽多陣睇下想點玩先
唔同時間聽d聲有時好似唔一樣咁 好玄

追左下post, 見大家唔多建議zs6
又要換線又要換耳塞
如果1+2 同ex5點揀好
聽開都係廣東歌 唔點聽bass
打算過兩日去試下
1. 就咁用iphone 推有無問題 無player
2. 用原裝線夠唔夠, 新手未換過線唔識揀

ex5原裝線好夾ex5，換咗就無佢聲底清嘅獨特之處，當然有人唔中2清聲底
而1+2人聲更前，個模舒服之外都幾靚，如果有意落坑當然可以入隻1+2玩換線
ex5算易推，1+2就未試過配iphone
希望幫到你

好合理，一d都唔玄

唔係煲既時間
i mean早午晚果個
有時朝早搭車聽 d聽好似會頂住頂住咁唔舒服

因為自己係木耳
聽到好同壞但講唔到啲分別(音域,穿透力果啲)
所以想試左原裝先, 落坑先玩換線

去試下，2隻都好嘢嚟

你係就買headset la

搭單問有無Headset推介

搭單問幾百蚊推介

題外問， 大家d無損歌邊度買or down

大家好 我對耳機無乜認識
但又想買個耳機送俾人
都問過其他巴打，暫時kz zs3好似唔錯
筆直我預500樓下
唔知大家有無好提議
麻煩指教下

itunes 囉

買碟都得架

巴(絲)打 我之前覆過你po
如果你筆直有500，可以考慮埋1+2同ex5，呢兩隻係500價位都係大熱

再利申：1+2打手

iTunes有鬼lossless咩

自己成日都心郁郁買呢樣果樣
決定依家開始儲錢出部dps1 + 兔子335退燒啦
呢年唔再買其他野

呢年最多咪得番幾個月 講經咩
到時年頭新一年緊係要買新玩具

cmx1+兔子私模335+pd8
退燒啦

hello 我認得你
兩隻係咪都係淘寶買定係 28mart?
如果淘寶買，邊間鋪有信譽
唔好意思 因為我真係新手乜都唔識

日經

出住335先

用iPhone推咩

用住iphone試，再入dap感受下個變化

試左1+2同ex5
個人感覺1+2聽人聲好d

以人聲嚟講，1+2係前d

煲好嘅1+2細節都好正

如果zs3加天華線有無得諗？
問左天華，佢推薦30芯鍍銀

利申完全零知識

比得上我隻um pro 30

換埋條線嘅話仲得了？

28mart好似都有1+2買

我見前面有巴打話淘寶有套餐
1+2再加條升級線就係500幾人仔
依家15/16要1+2好定zs3再搭條天華線

1+2再慢換銅銀鈀

唔明，銅銀鈀係乜
真心求指點

28mart要訂 所以冇買

ex5都要訂?定1 + 2?
1+2係訂製耳機黎

係線

之前係佢到訂咗第一批 ZS6 綠等到依到重未有貨. 雖然我已經買咗, 我無主動搵佢. 無消息

好多人都玩完隻野了

真335定兔子335

買完隻zs5 一個月到 配戴上戴得耐會好唔舒服
想換1+2 係咪可以完美解決問題？
買左條天華6n 銅夾唔夾1+2呢？

巴打買左，好無用

大家點睇kz嗰隻耳牛？

1+2 夾鍍銀/銅銀線好d

我有四條線我覺得混編唔夠出眾，我都係喜歡唔通分開所以加但要左條銀